求DEL POST

其他苦主話唔想俾人認到，麻煩哂